開始習慣單身

單身耐左 其實慢慢就會習慣
會覺得雖然有拖拍係好 但無都唔差

會多左好多時間 可以將全部心機放落自己到
可以好好增值自己 想學咩就學咩 著咩就著咩
好好做運動 好好打扮下 將時間好好運用

或者有朝一日 會遇到個真係岩自己既人
依家都仲未出現 其實可能係想你再等下
好好愛左自己先 變做一個更好既你
準備好同下一個佢慢慢走落去

係就最好 最驚你日日hea

做人sp咪好囉

幾個SP
做你男友老公真心慘
做你仔女仲撚慘
有隻臭雞老母
人盡可夫

「好好愛左自己先 變做一個更好既你」
講得好

樓主係一開始就識咁諗定經歷左D野？

其實一開始我都好恨
但後尾有少少經歷☺️

你雞來

點樣先可以離開到好恨既狀態？

Sidetrack下自己
忙D就可以

Push

真心想問樓主
到你遇到一個所謂啱嘅人嘅時候，你會唔會坦白你做過人sp？又覺得你值唔值得擁有嗰個所謂啱嘅人？

我係一開始就習慣一個人，好正
一路都無乜動力識人

會坦白，我覺得每個人都有過去。我依家無玩喇。

識人我有呀，但都係遇唔岩

一開始其實好唔習慣

Up

咪玩啦，就算將來你條仔話唔介意，點都會有條刺係到

咁個個人都會做錯過架啦，何況我唔係玩左好多次

是對的終於會碰到

收皮啦做人sp既免費雞

都仲好後生呀

我都A0啦，唔好灰心啦。A0唔係問題。

A0唔係問題
係我嘅問題

無做喇之前貪玩
其實想拍拖多D

我想拍拖多D...

20~

我自己講唔客觀wo

20歲 A0 識過sp

可唔可以理解做眼角高 但本身又唔夠高質呢高質果d 只肯當你sp 坐正永冇你份

因為之前一路搵唔岩
岩既又有女朋友

眼角真心唔高

😂

可以，你留

見到喇...

唔係我style...

A0學咩人慣唔慣
起碼都要試過先有資格講感受啦
咁享受就唔好上啲狗公釣呀嘛
話tg就tg